# Converted from Roundcube PHP localization files
# Copyright (C) 2011 The Roundcube Dev Team
# This file is distributed under the same license as the Roundcube package.
#
#: program/localization/zh_TW/messages.inc
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: roundcubemail\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-31T16:17:35+01:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Translations <hello@roundcube.net>\n"
"Language: zh_TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:loginfailed
msgid "Login failed."
msgstr "登入失敗"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:cookiesdisabled
msgid "Your browser does not accept cookies."
msgstr "你的瀏覽器不接受 cookies"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:sessionerror
msgid "Your session is invalid or expired."
msgstr "你的工作階段已失效或過期"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:imaperror
msgid "Connection to IMAP server failed."
msgstr "連線到 IMAP 伺服器失敗"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:servererror
msgid "Server Error!"
msgstr "伺服器錯誤！"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:servererrormsg
msgid "Server Error: $msg"
msgstr "伺服器錯誤：$msg"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:errorreadonly
msgid "Unable to perform operation. Folder is read-only."
msgstr "動作無法完成。資料夾唯讀"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:errornoperm
msgid "Unable to perform operation. Permission denied."
msgstr "動作無法完成。權限不符"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:invalidrequest
msgid "Invalid request! No data was saved."
msgstr "要求無效！未儲存任何資料。"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nomessagesfound
msgid "No messages found in this mailbox."
msgstr "此郵件匣沒有任何郵件"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:loggedout
msgid "You have successfully terminated the session. Good bye!"
msgstr "你已成功地登出並結束工作階段了。再見！"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:mailboxempty
msgid "Mailbox is empty."
msgstr "郵件匣是空的"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:loading
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:uploading
msgid "Uploading file..."
msgstr "上傳檔案中…"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:loadingdata
msgid "Loading data..."
msgstr "載入資料中..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:checkingmail
msgid "Checking for new messages..."
msgstr "檢查新郵件..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:sendingmessage
msgid "Sending message..."
msgstr "寄出郵件中..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:messagesent
msgid "Message sent successfully."
msgstr "郵件寄出成功"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:savingmessage
msgid "Saving message..."
msgstr "儲存郵件中..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:messagesaved
msgid "Message saved to Drafts."
msgstr "訊息已經存至"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:successfullysaved
msgid "Successfully saved."
msgstr "儲存成功"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:addedsuccessfully
msgid "Contact added successfully to address book."
msgstr "聯絡人已經成功地新增至通訊錄"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:contactexists
msgid "A contact with the same e-mail address already exists."
msgstr "此聯絡人的電子郵件位址已存在"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:blockedimages
msgid "To protect your privacy, remote images are blocked in this message."
msgstr "為了保護你的隱私，此郵件中的遠端圖片已經被阻擋。"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:encryptedmessage
msgid "This is an encrypted message and can not be displayed. Sorry!"
msgstr "此郵件經過加密，因此無法顯示。抱歉！"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nocontactsfound
msgid "No contacts found."
msgstr "沒有找到任何聯絡人"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:contactnotfound
msgid "The requested contact was not found."
msgstr "找不到要求的聯絡人"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:sendingfailed
msgid "Failed to send message."
msgstr "郵件寄出失敗"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:senttooquickly
msgid "Please wait $sec sec(s). before sending this message."
msgstr "你寄出的郵件太過於頻繁，請稍候 $sec 秒後再試一次。"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:errorsavingsent
msgid "An error occured while saving sent message."
msgstr "儲存寄件備份時發生錯誤"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:errorsaving
msgid "An error occured while saving."
msgstr "儲存時發生錯誤"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:errormoving
msgid "Could not move the message(s)."
msgstr "無法移動此郵件"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:errorcopying
msgid "Could not copy the message(s)."
msgstr "無法訊息"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:errordeleting
msgid "Could not delete the message(s)."
msgstr "無法刪除此郵件"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:errormarking
msgid "Could not mark the message(s)."
msgstr "無法標上旗標"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:deletecontactconfirm
msgid "Do you really want to delete selected contact(s)?"
msgstr "你確定要刪除已選擇的聯絡人？"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:deletemessagesconfirm
msgid "Do you really want to delete selected message(s)?"
msgstr "你確定要刪除已選擇的郵件？"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:deletefolderconfirm
msgid "Do you really want to delete this folder?"
msgstr "你確定要刪除這個資料夾嗎？"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:purgefolderconfirm
msgid "Do you really want to delete all messages in this folder?"
msgstr "你確定要刪除這個資料夾裡面所有的郵件嗎？"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:folderdeleting
msgid "Deleting folder..."
msgstr "刪除資料夾中..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:foldermoving
msgid "Moving folder..."
msgstr "移動資料夾中..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:foldersubscribing
msgid "Subscribing folder..."
msgstr "訂閱資料夾..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:folderunsubscribing
msgid "Unsubscribing folder..."
msgstr "取消訂閱資料夾..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:formincomplete
msgid "The form was not completely filled out."
msgstr "這個表單有部分未填，請完整填寫"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:noemailwarning
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入一個有效的電子郵件位址"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nonamewarning
msgid "Please enter a name."
msgstr "請輸入名字"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nopagesizewarning
msgid "Please enter a page size."
msgstr "請輸入一頁顯示多少郵件"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nosenderwarning
msgid "Please enter sender e-mail address."
msgstr "請輸入寄件者的電子郵件位址"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:norecipientwarning
msgid "Please enter at least one recipient."
msgstr "請輸入至少一位收信者"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nosubjectwarning
msgid "The \"Subject\" field is empty. Would you like to enter one now?"
msgstr "「主旨」欄是空的。你要輸入一個主旨嗎？"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nobodywarning
msgid "Send this message without text?"
msgstr "要傳送沒有內文的郵件嗎？"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:notsentwarning
msgid "Message has not been sent. Do you want to discard your message?"
msgstr "郵件尚未寄出。你確定要離開並且捨棄此郵件？"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:noldapserver
msgid "Please select an ldap server to search."
msgstr "請選擇一個 LDAP 伺服器進行搜尋"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nocontactsreturned
msgid "nocontactsreturned"
msgstr "沒有找到任何聯絡人"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nosearchname
msgid "Please enter a contact name or email address."
msgstr "請輸入一個聯絡人姓名或電子郵件位址"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:notuploadedwarning
msgid "Not all attachments have been uploaded yet. Please wait or cancel the "
"upload."
msgstr "尚有附加檔案未上傳完畢，請等待或取消上傳"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:searchsuccessful
msgid "$nr messages found."
msgstr "共找到 $nr 封郵件"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:searchnomatch
msgid "Search returned no matches."
msgstr "找不到任何符合的郵件"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:searching
msgid "Searching..."
msgstr "搜尋中..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:checking
msgid "Checking..."
msgstr "檢查中..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nospellerrors
msgid "No spelling errors found."
msgstr "沒有找到任何拼字錯誤"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:folderdeleted
msgid "Folder successfully deleted."
msgstr "資料夾已經成功地被刪除"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:foldersubscribed
msgid "Folder successfully subscribed."
msgstr "資料夾成功訂閱"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:folderunsubscribed
msgid "Folder successfully unsubscribed."
msgstr "資料夾成功取消訂閱"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:folderpurged
msgid "Folder has successfully been emptied."
msgstr "資料夾成功清空"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:folderexpunged
msgid "Folder has successfully been compacted."
msgstr "資料夾成功壓縮"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:deletedsuccessfully
msgid "Successfully deleted."
msgstr "刪除成功"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:converting
msgid "Removing formatting..."
msgstr "移除郵件格式中..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:messageopenerror
msgid "Could not load message from server."
msgstr "無法從伺服器載入郵件"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:fileuploaderror
msgid "File upload failed."
msgstr "檔案上傳失敗"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:filesizeerror
msgid "The uploaded file exceeds the maximum size of $size."
msgstr "上傳的檔案超過了 $size 的大小限制"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:copysuccess
msgid "Successfully copied $nr addresses."
msgstr "複製 $nr 個位址成功"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:copyerror
msgid "Could not copy any addresses."
msgstr "無法複製任何位址"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:sourceisreadonly
msgid "This address source is read only."
msgstr "此來源位址是唯讀的"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:errorsavingcontact
msgid "Could not save the contact address."
msgstr "無法儲存連絡人的位址"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:movingmessage
msgid "Moving message(s)..."
msgstr "移動郵件中..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:copyingmessage
msgid "Copying message(s)..."
msgstr "複製訊息..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:deletingmessage
msgid "Deleting message(s)..."
msgstr "刪除訊息..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:markingmessage
msgid "Marking message(s)..."
msgstr "標示訊息..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:receiptsent
msgid "Successfully sent a read receipt."
msgstr "閱讀回條傳送成功"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:errorsendingreceipt
msgid "Could not send the receipt."
msgstr "無法傳送回條"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nodeletelastidentity
msgid "You cannot delete this identity, it's your last one."
msgstr "你不能刪除此身份，因為只剩一個身份。"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:forbiddencharacter
msgid "Folder name contains a forbidden character."
msgstr "資料夾名稱中包含非法的字元"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:selectimportfile
msgid "Please select a file to upload."
msgstr "請選擇一個上傳的檔案"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:addresswriterror
msgid "The selected address book is not writeable."
msgstr "無法寫入選擇的通訊錄"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:contactaddedtogroup
msgid "Successfully added the contacts to this group."
msgstr "成功把聯絡人加入此群組"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:contactremovedfromgroup
msgid "Successfully removed contacts from this group."
msgstr "成功把移除此群組中的聯絡人"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:importwait
msgid "Importing, please wait..."
msgstr "匯入中，請稍候..."

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:importerror
msgid "Import failed! The uploaded file is not a valid vCard file."
msgstr "匯入失敗！上傳的檔案並非支援的 vCard 格式。"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:importconfirm
msgid "<b>Successfully imported $inserted contacts</b>"
msgstr "<b>成功匯入 $inserted 筆資料，略過 $skipped "
"筆已存在的資料</b>：<p><em>$names</em></p>"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:importconfirmskipped
msgid "<b>Skipped $skipped existing entries</b>"
msgstr "<b>略過 $skipped 個已存在的項目</b>"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:opnotpermitted
msgid "Operation not permitted!"
msgstr "不允許的操作"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nofromaddress
msgid "Missing e-mail address in selected identity."
msgstr "在選擇的身分中遺失了電子郵件位址"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:editorwarning
msgid "Switching to the plain text editor will cause all text formatting to be "
"lost. Do you wish to continue?"
msgstr "切換到純文字編輯模式將會遺失所有設定的樣式。您確定要繼續嗎？"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:httpreceivedencrypterror
msgid "A fatal configuration error occurred. Contact your administrator "
"immediately. <b>Your message can not be sent.</b>"
msgstr "發生嚴重錯誤。請立即聯絡管理者。<b>您的郵件無法送出。</b>"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:smtpconnerror
msgid "SMTP Error ($code): Connection to server failed."
msgstr "SMTP 錯誤（$code）：與伺服器連線失敗"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:smtpautherror
msgid "SMTP Error ($code): Authentication failed."
msgstr "SMTP 錯誤（$code）：認證失敗"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:smtpfromerror
msgid "SMTP Error ($code): Failed to set sender \"$from\" ($msg)."
msgstr "SMTP 錯誤（$code）：無法設寄建者「$from」（$msg）"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:smtptoerror
msgid "SMTP Error ($code): Failed to add recipient \"$to\" ($msg)."
msgstr "SMTP 錯誤（$code）：無法加收件者「$to」（$msg）"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:smtprecipientserror
msgid "SMTP Error: Unable to parse recipients list."
msgstr "SMTP 錯誤：無法分析收件者"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:smtpdsnerror
msgid "smtpdsnerror"
msgstr "SMTP 錯誤：不支援傳送狀態通知"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:smtperror
msgid "SMTP Error: $msg"
msgstr "SMTP 錯誤：$msg"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:emailformaterror
msgid "Invalid e-mail address: $email"
msgstr "錯誤電子郵件：$email"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:toomanyrecipients
msgid "Too many recipients. Reduce the number of recipients to $max."
msgstr "太多收件人。請減少至 $max 人"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:maxgroupmembersreached
msgid "The number of group members exceeds the maximum of $max."
msgstr "太多群組成員，超過最大人數 $max 人"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:internalerror
msgid "An internal error occured. Please try again."
msgstr "內部發生錯誤。請再次嘗試"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:contactdelerror
msgid "Could not delete contact(s)."
msgstr "無法刪除聯絡人"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:contactdeleted
msgid "Contact(s) deleted successfully."
msgstr "聯絡人成功刪除"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:groupdeleted
msgid "Group deleted successfully."
msgstr "群組成功刪除"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:grouprenamed
msgid "Group renamed successfully."
msgstr "群組重新命名成功"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:groupcreated
msgid "Group created successfully."
msgstr "群組建立成功"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:messagedeleted
msgid "Message(s) deleted successfully."
msgstr "訊息成功刪除"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:messagemoved
msgid "Message(s) moved successfully."
msgstr "訊息成功移動"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:messagecopied
msgid "Message(s) copied successfully."
msgstr "訊息成功複製"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:messagemarked
msgid "Message(s) marked successfully."
msgstr "訊息成功標示"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:autocompletechars
msgid "Enter at least $min characters for autocompletion."
msgstr "輸入至少 $min 字元才能自動完成自動完成"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:namecannotbeempty
msgid "Name cannot be empty."
msgstr "名稱不可空白"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:nametoolong
msgid "Name is too long."
msgstr "名稱太長"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:folderupdated
msgid "Folder updated successfully."
msgstr "資料夾成功更新"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:foldercreated
msgid "Folder created successfully."
msgstr "資料夾成功建立"

#: program/localization/zh_TW/messages.inc:invalidimageformat
msgid "Not a valid image format."
msgstr "圖片格式錯誤"
